點練到劉德華當年咁大隻？

點先練到咁大隻

一唔操肌肉流失會好勁
你睇佢而家演唱會就知

每日做一下掌上壓

wa 成個大隻佬咁

呢排做緊尖，真係好驚會操到佢咁

認真

特技化妝

做完gym飲道地

佢打針

食左過期春藥

好似係套衫著上手

假狗黎，佢真係有咁勁過阿諾啦

佢出名勤力

眾人皆醉我獨醒

呢張係真圖？

力威健身

你唔係覺得假呀
當年好多人講依件事架喎

化你老母，以前已經好大隻

難分真與假

聽聞當年佢請胡師傅做佢私人健身教練，為套戲，操足9個月，留意到佢都係只操上身無操腳。

睇佢當年為左部戲 練到咁大隻

真心覺得勁

醒

過期既 淫賤不能移

愛因斯坦再世

佢之前拍瘦身男女都係咁，唔通真係食肥自己呀？

張家輝都練到 牛華唔出奇啦

他知道，哭是沒有用的

咁多00後唔知劉華當年大隻到仆街

佢以前係好肥 後尾先練大隻

問單眼佬買淫賤不能移

呢張一d都唔恐怖wor ching, 太大頭

係
為左拍大隻佬 仲要特等用特技整到冇咁大隻

點解以前睇覺得恐怖

劉德華出名勤力到仆街，荷李活有Batman Christian Bale，港產片有劉德華

不過好似張家輝咁keep唔耐

咁大隻要Keep住做占
先唔會令到肌肉鬆弛
當年華仔拍完套戲就懶到Keep
最後變成咁

花咗幾年先變返正常身型
但因為減得太勁
頭髮一度變白

佢食咗半條過期大還丹，後尾啲藥效慢慢散先變返依家咁

張家輝都唔係華仔果皮

D真心留言先好笑

想當年佢粉都無食

屌你老母見到標題有劉德華同大隻已經估到個po會有柏芝個頭

100掌上壓 100sit-up 10公里
堅持一年

因為俾雷劈

係咪我認真咗 不嬲都話係特技化妝 定係你哋後生到唔知化妝哩單嘢

有劉德華咁既樣仲需要練大隻

成班on99 當年拍 大隻佬 佬出來既假狗都當曬係真
仲話係佢勤力 笑撚左出來

痴線 香港電影出名認真
點會痴啲硬膠肌肉
一上鏡都穿崩啦
如果化妝有咁勁
張家輝使鬼真係練咁大隻咩

增完肥做大肥佬
再操fit做大隻佬

勁過咩印度劉華啦

用道地沖whey protein

Bale點解可以咁疾線

咪撚癲啦
當年咪講過有啲動作要替身上陣先幫特技人化妝囉
戇鳩鳩衝出黎認叻，撚鳩啲後生仔

救命，好多真心膠

嘩，師兄你真係心水清，比個叻你

明明阿叻都有食

每日3下掌上壓加7杯奶粉已經夠

上多d child 登聽人9up

劉華當年操到咁 抵佢嗰屆攞影帝
真係唔明點會話吳震乳攞 成套戲都木口木面 演技零層次

體重咁樣大上大落其實唔係好事
用條命拍戲

癡線
當年劉華為左拍瘦身男女食到變200磅大肥仔
後嚟佢諗住溝返鄭秀文先操到咁大隻架
人地一番心血比你話化妝

自己睇 雖然當時相機像素麻麻哋

加上你見樓主張相
劉華拎大毛巾遮住對腳
都知道咩事啦

完全封鎖哂上面幾條仆街仔

連登仔見識少

張家輝都係學華仔操大隻先有影帝獎

屌你老母樓上po張死人頭

屌你老味都估撚到又有張栢芝

當年華仔拍大隻佬，屌到張栢芝仆街
大牌，冇時間觀念，臭串

佢食魚子醬成樽成樽咁食先有咁大隻，你地唔知就唔好亂嗡啦

仲屌個伙記叫佢成支放低添

咪睇佢果時操到咁大隻 其實有輪佢自暴自棄搞到自己肥成咁架

喺地鐵笑咗出嚟

因為人善天不欺

真係有呢幕

太大隻

屌你

打Synthol 打完即刻變大，操都唔駛操

唔通成龍個時”唉”我去飲茶又四處咁同人講

咁大隻竟然最後會腎虧 仲死埋係廁所添

兒童台啲post 都幾好笑

如果係真，甘av post 果啲 巨型大鳩都有得練出黎

睇大隻佬post要慢慢碌 好驚見到張柏芝個死人頭

好多留言睇到打冷震

1999

好多人連劉華係邊個都唔知
果陣d 盲反撚話佢假狗，d 傳媒又拎黎做話題，佢出黎澄清係真野黎仲用胸肌碎玻璃樽

呀虎個期先正

其實唔難

同全盛時期既 史泰龍邊個大隻啲？

個陣呢幕嚇撚到我失眠 痴撚線

假膠同傻閪混合post 真係

「其中最經典莫過於2004年的《The Machinist》，他激減63磅扮演因失眠而消瘦的機械師，背後原來有段故。

話說基斯頓的拍檔Michael Ironside曾受訪透露，編劇描寫基斯頓的角色只有120磅是打錯字，因為編劇本身只有5呎6吋高，認為主角有120磅都不會瘦得太過分，而6呎高的基斯頓收到劇本時完全沒有懷疑，還欣然接受這個「不可能的任務」，以極不健康的方法減磅，包括連續一段長時間不休息、每日只飲咖啡及食蘋果，最後瘦到似骷髏骨。」

俾編劇跣

好撚核突，依家好睇好多

每日100下掌上壓,100下sit up, 100下深蹲 10km跑 天天做

幾好笑 瘋狂釣傻鳩

咁撚驚咁就咪撚再quote啦屌你老母

你係咪ON9，佢呢身肌肉係特技痴D野上去，劉華一向唔大隻
肌肉流失速度係有數計，一年咩都唔做流失15%，直到你操練足夠為止。

圖係真，不過肌肉係假，當年拍大隻佬搵人幫佢痴D野上身，同拍瘦身男女咁上下。

到而家都唔知大隻佬up乜春

練返十幾廿年，日日食一兩KG雞胸，有機會要打埋針先咁勁。

萬般帶不走

因果

咁撚樣都冇操腳
post 你對腳出來睇過

抹黑宇宙了 can you feel

我覺得仲有幕幾痴線, 唔記得邊個shotgun射爆湯寶如隻手 但劇情上根本冇需要

分分鐘無咩人明你講咩

你咁樣做人你辛唔辛苦架

其實on9個個係你

巴打你都係上少啲連登啦
咁樣做人你唔辛苦咩

唔辛苦，你有你玩，我有我真心

咁都叫打錯字
佢本身set150lb打左120就打錯姐
佢咁講係真心set120喎

HK01寫到1999姐，你明白係編劇跣佢就得

成班仆街係到撚狗

劉德華有個別名叫牛華
如果唔大隻 邊會有呢個朵呀
嗰陣真係壯撚到成隻牛咁

假架啲奶

人地食魚子醬唔使用磅啊，梗係大隻啦屌

佢打拳冠軍黎
係後來自暴自棄

其實最好笑係依個留言,正評咗!